［秒回］失眠求救

碌咗幾個鐘都訓唔到
聽日仲要8半

你好

唔碌就訓到

個碌係指碌床 唔係電話

試下磨暖對腳

有被㗎喎 熱到出汗咁濟

頭痛了

咁唔好玩電話啦 訓唔著合眼休息下都好

我經驗係對腳夠舒服就會眼訓

其實我好眼訓 但係訓唔著

緊張？

雖然真係就嚟final
但係我又唔覺自己咁大壓力

咁唔好諗啦 直接拎開部電話瞇埋眼 熱就開冷氣

算啦直接唔好瞓啦

6點9要起身點睇

而家再試下訓

咁就真係唔好瞓啦
去食早餐啦

個頭痛到裂開

食啲嘢會好啲掛

聽下啲抑鬱嘅歌就訓得入

買本聖經睇下，萬試萬靈